有冇人買過反向etf

睇中7331， 食價嚴重嗎

買反向恆指 25000買 坐到而家
對修養同耐性係唔錯嘅訓練工具

原來你係淡友

買過一兩次，幾ok

佢係唔係每刻出價調整到，你買果口價係反向1倍 sorry 講到一舊舊

例如我星期一買佢開價$10，個市跌1%個eft 就升～1% （0.1)?

而家沽納指應該幾安全

為何要原來 唔好笑我啦

無細緻計過 但風險還好

好嚴重，唔好買
即日走都ok

唔同基金搞既分別係邊度？

想沽納指 又冇IB account, 又唔識開，千載難逢

日回報-1X
長揸的話總回報唔會係啱啱好-1X

係咪聽天凡數浪計出嚟㗎？

我25000左右開始買 一年前嘅事 而且半個倉都係

如果回番25000， 你只係輸etf management fee 嗎？

輸左時間 賺了經驗 不過之後都會買返 用尼做高成本的對沖

坐緊

唔止 management fee,個升跌%係逐個交易日計，唔係一個period咁計

有 美股

港股etf除左盈富外都無成交咁制 狗也不屌

變相複合，正喎！星期一港股再升，沽左d正股訓落7331先，美股應該好快有大調整。

我25000買到29000都係咁諗

反向etf價值投資

我都有, 坐緊3千點喇屌

佢underlying 重要係Nasdaq 100，即係冇埋金融股做buffer

恆指開始入收成期 炒到18/19 我諗都有35000-38000，自己一直由2015/16 坐1128，1088，763上黎, 過三萬點是但獲利都ok, 但美國果堆科技股我當你amazon 可以壟斷電商，雲端，AI, FB可以壟社交媒體網上廣告，最overpriced 係果d垃圾priceline, Expedia. 隻隻維番七八千億港元市值，fb amazon去到三萬幾四萬億市值，有前景但估值根本係泡沫級, 我呢年剩坐呢隻etf 應該都幾好回報，美國10yr Treasury bond個yield 日日上d，難得氣氛咁好開淡

留名學嘢先, 有好興趣

傻仔先會買

點解既

坐3000點係咪價蝕15%左右
我上星期入左
明天個價又要跌lu

反向ETF 可以坐？ 唔好玩啦
NAV 係用日去結算
坐得耐一樣會影響回報

所以係垃圾黎，沽期最公平

D 人on9 就係買洐生品
管理費， 價差等 即使最平的ETF 如IShare 的IVV 都係有誤差， 如果真係要單純買大細， 有咩直接得過期指。

都岩，不過我冇美股戶口，呢隻-1x納指etf算方便

On9 的，恆生銀行ebanking 買唔到，話號碼錯誤但又報到價，電話理財又冇左密碼，去分行排隊排隊

恆生話不接受任何73xx 買賣，CLS, 佢話風險高，槓桿高

高佢老母咩，牛熊、窩輪重高啦，而且我又冇孖展，輸曬關佢Q事咩，根本佢地怕ETF 搶佢d濕鳩基金生意

直接沽期又唔一定好過反向ETF
反向ETF可以當股票咁坐
但期指萬一唔夠按金就斬倉
而且只要你相信恆指一定會跌番落3萬點樓下就點坐都得啦

我知，但納指得佢一隻

恆生唔比我買我搬錢去中銀買

一黎就50萬

冇槓桿丫麻

你睇短線定食大浪?

坐一個月睇下Nasdaq 100去5800-6000,nasdaq就around 6500/6600, 鳩估ja, 反正呢個位開淡應該有得守

Nasdaq 高位回，睇下點出價

28000點開始入7300， 每1000點加一注， 未驚過

成個月先返家鄉

total幾多注?

升多過實際跌，有跟期貨？

買多注，均價11.08now

6注 ， 而家有12000股， 錢唔多冇計

手足們開始賺錢啦